如果12號 地鐵罷工會點？

有冇方法可以令地鐵都罷工/提供有限度服務？

推

集思廣益

阻車門 職員阻唔到你 就會call警

希望個日一齊大致和平 唔會咁啱有人跳軌 如果唔係新界東巴打就出唔到嚟了

冇用 你咁樣唔洗啲狗趕你都大把人趕你 除非真係團結到啲人

唔小心夾到個袋姐

［撘地鐵小tips］琴日地鐵好塞

琴日地鐵真係好塞
如果12/6都係咁，會搞到好多人返唔到工㗎喎
係到比啲小tips大家

1. 大家唔好去到總站訓著咗唔記得落車
會頂住後面埋唔到站㗎

2. 太多人個時就唔好行入車箱，頂住到門架車會開唔到

3. 如果唔小心跌咗野落路軌可以向職員求助

4. 根據《車票發出條件》，所有乘客進入已付車費區域後，須在入閘後150分鐘內完成車程，並透過出閘機離開已付車費區域。

天氣咁熱去到目的地未夠鐘可以係站內嘆下冷氣先，唔好中暑呀

5. 如果返工時間人多，覺得有唔舒服都可以向職員求助
有時有啲病可大可小，例如Premature ventricular contractions (PVC)

佢係心律不正既其中一種，會突然間覺得心口痛/唔舒服
除非個一刻即刻做心電圖，否則之後都未必查證到你有無事

遇到咁既情況，你可能會好驚，頭暈，行唔到
記住唔好夾硬起身周圍郁增加心臟負荷
最好就叫職員比你原地休息一陣

邊位啊你
你想比人拉咪自己入lo
得把口 垃圾
人如其名 大毒撚

唔小心跌左嘢係咪會停車幫我執？

大家唔好做犯法野
訓返晒、無唔舒服、真係入幾次都入唔到車箱就算
最多都係每個站阻你一陣，香港人比啲包容ok？

唔會 會收車幫你執再叫你拎

但有時啲野驚會係路軌到阻住架車
好危險架！你知地鐵又唔係未試過出軌

不如一齊拎大喼撘地鐵去派物資

月台職員擺烏龍按緊急掣 港鐵列車油麻地站煞停被迫倒車

搵幾條友兇神惡煞係車箱扮打架 冇港豬敢惹

以前真係試過 跌左個袋落去
佢係下架車埋站開門之後好快幫我執左 對行車冇影響

緊係快啦
得你一個跌野

樓主你咁做
其實係政府樂於見到

(屌你都on99）

你有沒諗過無集體運輸工具
9/6人從何來？
你屎忽鬼搞埋d咩唔落車 阻車行動
你直影響緊集會人數

政府惡法 你反政府
竟然影響對像係市民 甚至其他反惡法人士
做乜鳩豬隊友

12/6我直頭支持地鐵行通宵再加開班次
屌你 龜鐵罷工/受阻
我游水去政總？